[十月新番] 如果有妹妹就好 (妹さえいればいい)

STAFF
原作：平阪讀（小學館 GAGAGA文庫刊）
角色原案：監督
監督：大沼心
系列監督：玉村仁
系列構成、劇本：平阪讀
角色設計、總作畫監督：木野下澄江
主動畫師：青木慎平
道具設計：泉美紗子
美術監督：阪上裕文
色彩設計：平井麻實
攝影監督：臼田睦
編輯：坪根健太郎
音響監督：土屋雅紀
音樂：菊谷知樹
音樂製作：Lantis
動畫製作：SILVER LINK.

CV
羽島伊月：小林裕介
羽島千尋：山本希望
可兒那由多：金元壽子
白川京：加隈亞衣
不破春鬥：日野聰
土岐健次郎：鳥海浩輔
惠那剎那：代永翼
大野艾希莉：沼倉愛美
三國山蠶：藤田茜

官網:

無其他圖嗎？

SORRY
本身諗到底用小說封面好定用呢張由PV CUT出嚟
最後用後者

插定旗做可兒打手先

仲柒過用小說封面
不如唔好貼圖啦

SORRY

咁啦

幾高汁

白色頭髮變態

白毛bitch

白毛好正

LM

淫底

明明前面幾好 ...............

你依家睇緊既係H動

ED

白毛其實太搶鏡
明明男主有個妹妹

細佬最正

我比較期待呢套會唔會好似《エロマンガ先生》有其他作品出現個陣有人配音

同之前睇嘅一樣，白毛正撚到仆街

白毛

淫底妹好撚正

光明正大幫小町小鳩桐乃賣廣告

有邊套唔係咁

小町真係世界第一可愛
最新果卷小町果節

個妹完全冇人理

睇書名就知作者系列

FF果個定真果個先

點解啲白毛可以咁高汁

真個件

係無jj既細佬

係咪吸完毒先寫到呢個故事

平版毒都唔識,稱作動物也枉然

奶油多好撚正

妹妹

實有薄本

會唔會又爛尾架

玩左半集遊戲咩意思先

小說野都扑埋
黎緊睇土御門溝後輩

有你呢句 我過兩日睇小說先

YUXUKI WAGA

之後仲多

一開波以為係痴線番

其實都幾

睇白毛做癡女夠啦 偽妹番真h動

明明個標題係妹妹但點解個妹反而冇人理
真路人女主

true
第一集就比白毛搶晒

咁佢小說頭2章都未有咁快現真身既

同埋之後白毛一樣咁搶鏡

好俾白毛騷擾呀

得我一個比較鐘意黃毛？

lm

竟然冇人討論出返黎唱ED既結城アイラ
睇黎真係老了

oped好聽

推 白毛好波

呢個作者好似唔太有才華,友少後半好明顯技窮,打機vr呢d情節都要loop

黃毛X2

18歲無得輸

成串frame 幅幅都可以攞黎做cg

正到痴左線

痴女螃蟹公

渡航到底塞左幾多錢

男主幾時扑埋白毛
貼埋大床都唔上

諗起小說第7卷渣乾左個樣，再望返第一集就好想笑

呢套小說根本就係賣broad game 同啤酒

第一集首ed 高汁
同埋一開頭ff個妹竟然係國府田配

你唔提噉好難突然討論到

真係唔錯

留名

奶油多

白毛我老婆

個妹呢

為睇白毛追呢套

發覺只要係白色頭髮嘅角色都好高質

去到第7卷都仲未知自己有個妹
呢套根本就唔係賣妹既
係賣咸濕螃蟹公

唔係白毛未必會睇
D設定太濕鳩

講真 我覺得動畫改得麻麻地

其實都預咗會cut唔少野
如果唔係真係集集睇佢地玩編年史

無晒sheshe

英雄所見略同

賣肉得黎有d 白學feel 咁

呢套野小說白毛賣到好鬼露骨

成本小說d插圖都係唔會點見到堆女角有衫著

有冇睇完原作嘅人可 人劇透下
小說係唔係同漫畫一樣淨係玩遊戲
我想睇多啲今集尾果啲劇情

所以細佬係女黎？

係

吓?
好似友少咁玩法?

係
好多遊戲
套小說基本上係賣啤酒同broadgame

同埋有講少少業界嘅野，例如輕小漫畫化同動畫化果d

姐係業界嘅野好少講?
同埋漫畫入面真係冇咩講過妹妹

同埋大學bitch個cv好正

其實小說入面妹妹戲份都唔算多
始終白毛真係太屈機

第二集ED唔同左
第一集純鋼琴伴奏

我覺得第一集果個好聽啲

想問下有冇唔消音版本

有冇巴打有上官方twitter睇呢d小劇場
幾過癮

劇情好突兀
套野真係為左睇女

同作者係咁

講多d 白毛算啦

個平胸路人「細佬」， 專心出一兩下鏡，煮下飯就得

京今集好正

我都覺京好正 而且仲好有共嗚

路人到尾
間中出街遇痴漢

very girl friendable

我真係好愛前輩

Btw京個波真係好好揸

屎忽呢

同我差好遠

摸完人仲要話人細

肉感

蝦妹妹

係細佬

其實點解無啦啦會有個義妹？

睇埋落去咪知

劇透下

睇到第7卷都未講

廢事趕走d動畫黨la
盡量少劇透

飲酒 百合 board game trpg再講少少輕小說業界

我淨係想知一樣野，究竟伊月最後有冇同螃蟹公上床

奶油多真係贏太多
但都唔想虐京

京: 明明係我先來的

一開始拍拖就俾螃蟹公瘋狂強姦,搞到伊月怕撚左佢唔敢俾佢上屋企

最後一定係妹妹贏

啱啱就係睇到七卷尾

痴撚線

京吸引過白毛

bitch

gfable

不了
頭髮唔夠長

京既設定同背景更易令人代入

所以咪變炮灰

屆不到...

有聲
呢套喜劇來嫁屌你

京好正

白毛: 咁京你仲係咪處
京: 點會呀 之前我都拍過幾次拖

處女廚會唔會爆炸

講大讀回憶果陣咪話返未拍過拖

都話處女bitch

無人會踩番神薙個伏啦

咪提d垃圾la

咁究竟佢仲係咪處

純粹係為咗要臉先同白毛講佢有經驗啫
事實上佢根本冇拍過拖

個處仲係度
確認左

處黎 為左唔好衰俾奶油多扮嘅
點知奶油多

好毒
成班人討論個角色係咪處

毒撚都要比迫害

討論2次元處女與否都要俾人話

毒撚係原罪

第一集見到小直

wfc

果然係受歡迎既女2

有冇熟肉

巴哈都未出 > 2300
你預2315前後 我就down完

期待

呢套一定要睇無聖光版

十月h動

入面嗰兩套劇中劇既CV會唔會太豪華

Ho ball

等bluray版

10月最痴線嘅新番

套動畫中既動畫既聲優

第一集係國府田麻理子

證明有好多budget

cv好正

痴線

硬左

含撚嘴

炮灰 \|/

路痴...............

不起眼的妹妹

京一開始就唔會比男主選擇

京.....算啦.........
我比較想睇下妹妹幾時先肯講出黎

邊度先有無聖光版睇？

邊到有得睇

應該係bd版先有

睇到主角話自己嘅小說配唔上位老師嘅插圖有少少sad

呢套製作其實都幾高質..
OP ED一流

飲酒果part都係
暗示緊配唔上白毛

主角

人外有人

公式有病

佢地都覺蟹係__

Husky,本人誠意邀請您加入

.............................

今集阿妹咁多戲份

之後就冇乜戲份

冇所謂啦

佢除左打掃之外，好似冇咩用咁

煮飯lol

小說黨可唔可以話我知呢套野個妹係咪只係設定嚟
成套嘢就係講食蟹
如果有蟹食就好

睇#130

個妹呢其實真係無戲份...
但個書名好有意義

chinghoball
晚晚食蟹

但係好似食到怕

香港邊度有小說賣，想睇下

信和應該會有

春斗仲慘啦
係佢眼中連男主都算天才
同京一樣都係平凡人，有D襯

你搞錯左
係晚晚俾蟹食

唔係好覺有

好似係太心急
急住動畫化自己套作品如果間制作公司太垃圾而搞衰自己作品?

京會唔會有機？

一聽D路人角色既CV就笑左

唔會啦 又想炎上咩

啱啱睇完三集，京好正

係不幸

3p我可以接受到

唔會有機
京仲要咁錫奶油多

人渣本願展開

男主飲酒老強京,奶由加入
咁咪得

同女子大生孤男寡女獨處一室劈酒都冇下文

更驚訝係奶油就咁訓左唔去夜襲

處女bitch2號

呢套兩個女主都咁大波

細妹冇波

呀妹幾時會現真身

白毛高質

核彈邊有咁快

OP出左

正

老妖精

官方有病系列

tax accountant

頂
個地點

究竟官方想開車開到點

依套野夠竟會唔會好似裙下同和尚咁扑野？

今集好正喎 個稅務師撚狗咁撚 同埋個樣好似妖精 不過咁既樣32歲

男主受

有巴哈熟用未

很想要吧

中女妖精

宜家啲人設好鍾意玩呢啲反差萌

京今集睇緊友少本小說

平坂讀仲要認埋自己係蘿莉控

我啱呀

不過話時話，呢套係咪繼續玩愛回家式劇情呀？

雖然冇所謂嘅，只要有奶油多繼續做痴女就ok喇

我好似有d野覺醒左

腳膠

稅務師

今集笑撚到仆街

btw 京成日隨隨便便就上男主屋企

都係奶油多正 D表情好少女好青春FEEL 不愧仲係未成年

trpg

作咁樣開哂人名有冇問題

外表純情 內𥚃

啲人話我的朋友很少個作者都好似今集咁比人困係黑房逼作埋落下
係咪真 唔怪很咁爛尾

今集無得j那由多

明明有沖涼果段
下集開始應該會多d戲份

蝴蝶結

今集竟然成16分鐘先入OP

btw 我決定全力入股京

同女子大生一齊入K房都冇事發生

今集

入股京係無用
乃由多都成功上疊了

其實果個位入op好有意思

建議睇下劇情留意下歌迷

true

我鍾意屌蟹

精盡人亡

好想俾乃由多榨到變人乾

入股佢同佢贏唔贏係冇關係

agger

真係好正

京呢個角色可以寫得再深入一D就好
性格我覺得白毛最好
不過京成個人最立體

啱呀
男豬食蟹
我地食女子大生

奶油多冇得輸

前輩鐘意被蟹屌

幻想下奶由多一返屋企入門口就剝光豬推你落床
騎到你中出為止
一晚騎你3,5,7次騎到你變人乾
就好葡萄

如果晚晚係咁好快精盡人亡

對a0毒撚黎講咁死法都唔錯

仲有奶由多嘅口技

買咗小說第七本睇，螃蟹公真係唔識得停

不破

痴線 初初以為係辣殺妹控番
點知今集睇到眼濕濕 差d流馬尿

巴哈熟肉

好撚慘

好有共鳴

魔法戰爭開播果位老師唔知係咪都係咁既感受呢

諗起手機異世界

不破係咪因為今集鍾意白川

其實我諗唔明點解最後白川唔鐘意不破，明明咁襯

佢啱啱先比伊月發卡，根本未準備好展開一段新戀情

其實好明顯，伊月係鐘意螃蟹公

慘遭動畫化

小說有再詳細啲咁講春斗本野點比人改法，翻睇左果度再睇動畫仲傷心
不過要夾硬扮開心真係

收尾仲要強顏歡笑整條tweet

冇計
唔通作者自己跟住大隊屌製作公司辣殺整到成PAT屎咁咩

咁做 肯定俾封殺

真係估唔到e套野會幾好睇 初頭以前又係D死賣萌作 今集仲要幾感動
個人認為暫時好過佢前作
以家一到星期1就準時睇 今季都冇咩邊套可以好睇到一出即睇
(カニ公好得意好正 京又唔錯)

就係因為咁先令到個人更加SAD
明知自己套野絕對唔係咁屎，但因為動畫整得柒而俾人踩到一文不值
唔滿意又唔出得聲果下真係心up
不過下集先黎講trpg會唔會怪怪地，始終都幾長

唔知作者自己想點
我記得原作春斗爆死早過伊月漫畫化
依家時序唔同左，係咪想出原創劇情

京好女仔黎

想睇小說第八卷
但係收到風俾人買左版權所以冇得上網睇
但又唔知實體書出左未

今集開頭提伏見老妖，搞到我又勾起傷心回憶

黑貓

對唔住啊
我以後唔會再話鳩天王番

有幾多天王番真係原作好

無人留意到？
漫畫化個作者三國山話鍾意eromanga sensei
個聲優咪紗霧個聲優藤田茜

聽唔出 你講先發現

茜茜講左工口兩個字

我覺得應該會將TRPG既劇份改成其他桌遊算

見到不破咁
突然諗起時下D天王番
係咪唔應該再笑佢咁

btw 京真係好GFABLE
為左他人而喊
雖然呢套野個名膠膠地
再內容真心好睇

第一集開始已經勁鍾意京
呢集見到佢喊勁肉赤

聽返首OP，忽然之間覺得好襯成套

終於有人識欣賞

小說最初睇工口漫畫 跟住先睇依套
最初覺得有d似 又係講輕小說作家 書入面最暢銷果個又係睇完主角本書之後自己寫 又一樣明戀主角
但係睇落發覺依本到肉好多
除左淫棍動畫爆死 之後佢同伊月真心建議動畫化要堅持點點點都好好睇
最新果集講關原仲心up
諗番起好多故事未完就仙去嘅作者

零之使魔 風之聖痕 MM一族

佢中文版第七集出之前幾個月 黃易走左 所以感觸幾大

Eromanga sensei 只係sell 女
呢套睇睇下有劇情得多

on9今集b站cut到得番19分鐘
可以番去花園等seed

點解得19分鐘

應該用埋聖光都過唔到關

屌唔怪得好似好唔連貢咁 原來cut左

唉cut到咁真係睇唔明
而家睇緊鬼佬翻版...

垃圾，支那人先上翻版niconico
我上巴哈睇一樣係正版又唔見有刪減
支那人就唔該睇返喜羊羊啦！
學人睇日本動畫難為黨要同你左cut右cut都唔知cut到咩鬼樣

唔怪得睇落好撚奇怪

點用巴哈睇?
掛vpn?

你住支那嫁？
唔係點上翻版nico呀！
香港有人剩係識上翻版nico而唔識上巴哈？
支那人就抵你睇經黨河蟹嘅日本動畫啦！

都痴q線
我裝開unblock youku
輕鬆掛vpn
我之前掛過vpn上巴哈睇 慢到仆街 睇一秒load廿秒
所以我先問你點上巴哈睇
你自己唔知頭唔知路就係到屌屌屌
屌人唔是咁屌的

咁就抵你做支那人啦！
又唔見我上巴哈好卡
係台灣上巴哈無人覺得卡
新年返香港拜年咩係台灣起個Proxy
返到香港用Proxy SwitchyOmega set 先用Proxy
無論now新聞台同巴哈都睇到
1080P都唔會卡

睇番完整版就知B站都cut咗邊d
當眾補魔 海邊打觸手怪

嘩原來樓上住台灣

唔係

好似唔係講緊你

有熟肉未

有

京係炮姐
男豬係士郎
千尋係右手哥
奶油多係HXH男主?

動漫花園仲未有

平行時空

頂佢個search result完全冇show到

書入面直情想叫電磁砲
唔記得春斗定伊月話會俾人告

dmhy未更新個cache

奶油多我覺得似弒神者

見到呢度笑左

TRPG 即係一個超級FF既遊戲

實際上b站比nico好太多
而最主要嘅原因就係：FUCK YOU KADOKAWA!

ED

可以咁講 主要睇gm同玩家互動
講得通又雙方同意就得
利申冇玩開 但係有睇開trpg片
哥布林殺手就好有d&d feel
作者後記都有講d&d係靈感來源

今集好正

其實睇動漫越睇越唔明點解京同春斗唔可以一齊

明明咁襯

咩唔可以一齊 唔明
岩岩先鍾意人都未表白

奶油多淫撚到呢

聰哥

劇透:無記錯書入面淫棍表白左 京reject左

所以我咪唔明

旁人其實一定知螃蟹公同伊月一齊，其他都肯定炮灰，但京又鍾意佢，貴圈真亂劇情

不過佢都講得幾快，如果咁樣進度下集應該係表白。

3p咪得

兩個都係重要嘅人, 你叫京點揀

京之前話自己做事半途而廢冇次做得耐
唯獨鍾意伊月呢件事冇放棄過
真正明白到努力堅持一件事但冇回報嘅感覺
好慘

書嘅話黎緊會有後輩倒追淫棍
果條線都幾正
不過動畫應該未去到

動畫如無意外應該第六或者第七卷收尾

咁咪飛左好多

我唔敢諗如果佢哋上床嗰陣會cut到得返幾多分鐘

邊會做到咁後,第7卷先有喎
同埋一定唔會講呢D位

ed出左完整版

Op 好似出左碟但未見到有digital?
鍾意op 多雖然ed 都好聽

京

劇情突然好sad

真係乜都谷底

百合

再係咁落去, 京真係會成為今季搶手老婆

原本以為係純妹番
以外有收穫

眼鏡男真係慘

一集歡樂一集虐
呢套野真係。。，

鍾意嘅女仔心上人係自己嘅好朋友

睇到好sad

白毛寫o個本小說京係公主
個騎士叫一輝
落第咩

戴眼鏡玩機動遊戲

淫O真係好慘

得架wor
我玩過山車無除

唔止係好友
係好友兼競爭對手
淫棍王子本身已經覺得自己才能不及妹控
但連女都爭唔贏真係sad 爆

原來op 一早出左
無人post 去dmhy

。。。自己得閒去nyaa/t___望下啦
歌呢d唔應該依賴dmhy

慣左

不過今次去日本都會買返op 同 ed 支持下

me反而想買上下卷blu-ray 見佢唔貴

OP有意思 兼好聽, 可惜出年先去日本

呢刻都未知係爭唔嬴, 純粹人地一開始已經鍾意自己嘅好朋友
但真係好SAD 自己乜都冇

你o岩
不過唔係伊月佢都識唔到京

其實淫棍一開始就應該要理解到京成日黎玩係因為鍾意伊月啦

佢知架 甚至伊月多多少少都feel到 唔係淫棍點會同伊月講 我要追佢你點睇

下集 🎀

睇到京話伊月同那由好襯個幕,個心即刻沉一沉

春斗事業愛情雙失

淫棍個眼神先sad

真係戥佢兩個傷心

但我又唔想佢兩個一齊

每一話佢放OP個位放得好好 督中心聲咁

唔想京好似得唔到意中人所以焗住揀春斗咁

唔會
淫棍或者唔會放棄 但係京未必會
不過如果做到書第六本 會有個潛質股上市 我覺得佢夾淫棍會好d

其實依家做到小說第幾本

下集準備入第四本劇情

今集京已經咁sad，如果之後京知道咗螃蟹公同男主一齊童貞畢業，會唔會跳樓

算啦,京都一早接受左 兼選擇左唔爭

春斗後尾有番些少著數

咁正，小說第幾集

六告白
七上疊

但係告白之前果part真係估唔到之前會發生啲咁嘅事

有興趣就自己買書睇啦，唔劇透

其實關原幽嘅舊事有暗示到
不過動畫應該做唔到咁後

今集得17分鐘咁少？

應該24分鐘喎

佢係咪睇錯上集

睇第8集係得咁少

用電話睇又無事

用電腦電話都係23:48

年齡只係數字 到左廿歳也沒什麼大不了

京BB

哪有錢

哇
正呀

三大CHI LUN SIN GA

啱先上b站睇
後半段係b站自己屏蔽定官方自己整架

Btw最後公開處刑

究竟要食錯咩藥先寫到呢集出黎

四分一集無野睇

op最後

笑死我

個credit

笑死

性辟全公開
笑撚到仆街

又俾佢播到出街果下好野

b站自已再加
原版冇咁多

靴下派識玩

全集重點最好睇

Staff見到有兩個係未確認

好多未確認

仆街,最尾出cast果度

今集邊撚個諗出黎cls

內衣派

今集痴撚線
最尾個cast list

一開波OP最尾個監督

一出監督名男主連衫都冇埋

大沼心識玩呀

諗起妖狐僕sss SM果集
個credit又係括住s/m

屌個蝴蝶結同ed真係好撚癲

官方拍埋片教仲癲

難得無畫面都咁好睇

唔好睇咁多b站，特別係呢套

上兩集剪到唔連戲
今集就censor畫面剩低把聲等人腦補

唔知bd 會唔會有自主規則解禁

B 站係自主規則以外嘅都黑埋？
無睇唔知

B站係後面蟹三大京互揸嗰度都自主規制

本身今集已經幾好笑
一出ED即刻笑到肚痛

呢集真係痴撚線 互揸嗰度睇到我硬晒

+1
想象下制作之前派定問卷
請問你覺得女仔全祼定著內衣好呢
然後成班人排住隊好認真咁答

btw三國山作畫mode bgm好少少似下流梗op開頭段電音

原來底褲可以咁摺

今晚冇上?himado 同 b 站都話已del

睇緊

其實睇完今集真係好難唔發現千尋係女黎

個ed入得好好

呢套野係越做越好

頭5集好似中學作文咁

後面劇情又有深度又連貫

只求尾不爛

利申：1999請當睇唔到

仆街 我都試過係上野動物園影動物睪丸

創作源自生活

好耐之前係動物園影到河馬扑野

俾上集個op ed引咗嚟睇

final唔得閒睇 宜家補返笑到仆街

今集冇京

想問下其實小說伊月知道千尋係女黎未

開頭build up 緊character 啫

白毛對波又大左

幸村都可以話淨係返學見,唔換衫都唔知係女

點解可以唔知自己個弟弟/妹係男定女
定係睇平坂讀就係離地FF唔應該認真

要計嘅話 其實返學見 仲多時間過 千尋 得閒去做家務

開頭仲以為千尋係唔知自己係男定女好似幸村咁

仲要連自己老豆同繼母 都幫手隱瞞
唔知都好合理啫

伊月同老豆繼母咁少見點會知

B站又cut時間

京今集個look

白髮好正

好甜

IT狗

到底平阪毒係點樣先寫到呢d痴線劇情

溫完書睇到個結尾竟然睇到少少眼濕

告白段野真係好正
完全比不上對象的才能

平凡vs天才

原來聽到哂

真係好心痛
鍾意嘅人嘅才能>>>自己

男主最尾段告白好感動
但係京點算

一早註定做敗犬

羽月唔會同螃蟹行得長

叫京全裸就即刻脫冇反抗 仲有後面條J變左立體機動裝置真係痴撚線

不過後面甜得黎又有D苦 今集幾高質

同春斗一齊仲好 又襯 可惜鐘意男主先

進巨neta真係笑死

仲有幾多集?
準備要強姦喇

邊到襯

今季又嚟套女二>女一

睇擺位
女一係義妹bor

呢套真係完全意料之外
睇開頭幾集以為又係d 垃圾賣肉番
點知d 角色性格build up 得都好好
暫時d 胃藥份量又唔過火

見到京就諗起七海 好慘 注定冇回報

點配得上天才

男主準備被搾乾

Same 七海

我反而係未睇之前以為又係賣肉後宮番 睇完頭2集已經完全改觀 特別每集啲結尾位配合ED插入 好有意思

京一向打扮得好靚
立體機動裝置真係笑到痴線

第一集開頭個段係有d趕客咁
但之後已經睇得出呢套野唔一般

點解會係隔離公司嘅動畫度見到團長

可唔可以唔好就咁完左

希望有二期

我愛白川京！！！！！！

只可以講唔夠喉

佢首OP又擺得好應景

集集插OPED都係岩岩好

個書名掛羊頭賣狗肉 妹成份太少 不過小說真係好睇 每個人物性格造得好好

做唔到去俾蟹強姦果度
就差少少

真係"如果有"

呢套d ed op入得好正
好有感覺 套野睇得好舒服

如果有姐姐就好了

覺得都算係一套改壞名嘅嘢
個名本身超唔吸引

我覺得佢某程度上係諷刺緊成地都妹屬性既輕小說先整個咁既標題

呃左班妹控啫

外傳半集 玩boardgame 半集

外傳個姊姊幾正呀

但玩boardgame 真係飛著來睇

漫畫一樣係咁board game

今集個board game似係原創之後搵一大班人試玩

一季就追咗6卷小說
要拍下一季真係唔知等到幾時

輕改仲想有第2季?

咁驚爆都嚟緊出第四季啦

依家唔同以前啦 同埋有幾何輕改會有第二季 真係萬中無一先會有

終於完

小說有冇講男主係處?

賣到4000就有機會
但呢套橫睇掂睇應該唔過2000

睇黎第二季都凍過水

中晒伏

呢套連動畫都有描寫過人物
原作應該真係會好好J

希望有第2季
依季12集入面周不時穿插關原幽
春斗評審啦 艾希莉有提過啦 俾姐姐睇本書又係佢作嘅
好想真係講下佢
到時應該感動過依季

今集個尾 逼人去睇小說

好難有第2季啦
仲要佢第一季做到小說咁後面
小說都好耐無更新

未睇

唔g多唔多人睇埋格離動畫同好會
加隈係個邊12集話京bb可愛

有睇

睇咁1集 有d悶棄咗

動畫同好會靠neta 主線四平八穩但表現出黎其實有d 悶
最後所謂超展開我覺得不知所謂

岩岩睇完 笑L到仆街 係有D膠膠地